﻿Здесь лежат словари для внутриигровых надписей.

В папке с именем языка два .dic файла client и server, предназначеные, 
соостветственно, для локализации клиента и сервера.

Формат их прост:
<Кодовое название фразы><пробел><Разделитель (файл separator.cfg)><пробел><Соответствующая названию фраза, заголовок>

Кодовые названия и комментарии к ним можно найти в файлах client_phrases.txt и server_phrases.txt

TODO: Применение форматирования к фразам. К примеру: "Server time is {time}"
      Придумать применение форматирования. 